# Desafio SoloED - Wordpress

Neste desafio, vamos avaliar seus conhecimentos em HTML, CSS, Javascript e a construção de temas no Wordpress. Queremos que você desenvolva uma pequena Landing Page seguindos os padrões do nosso layout. Aproveite para nos mostrar todo o seu conhecimento em relação a construção de temas editáveis no Wordpress.

# Instruções

- Clone este projeto em seu ambiente
- Desenvolva a aplicação seguindo as instruções abaixo
- Ao finalizar o desafio, suba para um repositório em seu Github e responda o e-mail com o link.

## Frontend

Baseado no layout ([Figma](https://www.figma.com/file/U6mV5uN8OtSMaVZcWcQc9g/Teste_soloed?node-id=0%3A1)) sua tarefa é construir o frontend da nossa Landing Page seguindo os padrões de design (fontes, espaçamentos, cores e etc..).

#### User Stories

- [ ] O usuário pode editar a imagem e os textos da primeira sessão.
- [ ] O usuário pode editar o texto do "Sobre Nós"
- [ ] O usuário pode adicionar, editar e excluir os "Serviços/Qualidades"
- [ ] O usuário pode adicionar, editar e excluir os "Depoimentos"
- [ ] O usuário pode adicionar e remover itens dos menu principal e do menu no rodapé
- [ ] O usuário pode adicionar e remover os links das redes sociais
- [ ] O usuário pode editar o telefone e o email do rodapé
- [ ] O formulário de Newsletter deve gravar os emails informados com validação de formato e campo em branco.

#### Pré-requisitos

- Construir a aplicação utilizando as boas práticas na construção do tema.
- Comprometimento com o design da página

#### Diferenciais

- Demonstrar conhecimento em CSS e Javascript.

# SoloED_Landing Page

- Utilize este espaço para nos explicar sobre o projeto e dar instruções para rodar a aplicação em nosso ambiente.


Enviarei todo o wordpress contendo os arquivos do theme e o banco de dados, é só rodar, obs.: o banco de dados esta gravado siteurl: http://localhost:8888/desafio-wordpress-soloed, apenas dar um replace. Nome do banco: soloed.sql
Estarei enviando um print para mostrar onde estão as opções de inserçao, update e delete de serviços, sobre nos...
nome do print: README.PNG


